是日晚餐之前一餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

乜撚野黎？

叉包+炒烏冬

叉燒包正。不過你盒野似廚餘囉。

又食狗糧

又可樂

咁頹

食完仲食晚餐

狗都唔食

屌你老母

我絕對懷疑你支可樂係唔會飲既

第一眼以為你煮咗隻野黎食

咩料

擺設黎

唔該你表演飲晒枝可樂次撚次都係擺睇度

做咩禁正常既

日撚日飲可樂
就黎死